{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 노루목68펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間に関する案内事項で、遅い時間には静かにしてください。 施設物の破損や紛失などはお客様の責任で、ご注意ください。 不利益を招きかねない不注意や事故は責任を負いません。 満19歳未満の未成年者は保護者の同意なしには利用できず、客室内では禁煙です。 客室では臭い食べ物、個人用火鉢やカセットコンロの使用が制限されています。 また、ペットは入室できません。 入室利用の際には予約特典を提供しており、バーベキュー施設を利用する場合には個別追加料金が発生します。 屋外では無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 プールとカラオケも無料でご利用いただけますし、駐車場もあり、子供のための遊び場もございます。 ペンション利用時の注意事項としては、チェックアウト時に部屋を片付けなかった場合や嘔吐やゴミが放置された場合、分別ができていない場合は追加料金が請求されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "遅い時間には静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失などはお客様の責任で、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "不注意や事故についての責任はありますか？",
            "answer": "不利益を招きかねない不注意や事故は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や禁煙に関する制約はありますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者の同意なしには利用できず、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限されている利用や持ち込み物はありますか？",
            "answer": "客室では臭い食べ物、個人用火鉢やカセットコンロの使用が制限されています。また、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典や追加料金について教えてください。",
            "answer": "入室利用の際には予約特典を提供しており、バーベキュー施設を利用する場合には個別追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用場所はどこですか？",
            "answer": "屋外で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやカラオケの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールとカラオケは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や子供用の遊び場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、子供のための遊び場もございます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時に部屋を片付けなかった場合や嘔吐やゴミが放置された場合、分別ができていない場合は追加料金が請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 461
    }
}